{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_018150",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023022733331/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "New Nylon Bucket Bag - Grey"
    },
    "text": "ブランドKUHOのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はSS23 / KF32D4SW13です。 こちらの商品はしっかりとしたナイロン素材で作られていて、かわいい形状感のバケットバッグです。 背面にはポケットが追加され収納性が高まり、丈は全3段階に調節できるのでショルダーバッグやクロスバッグとしても着用できます。 フロントにはベルト装飾でシンプルなポイントを与え、カジュアルルックとフォーマルルックの両方によく似合います。 この製品の表地表面はナイロン100%で、表地裏地はポリエステル100%、裏地はポリエステル65%と綿35%で製作されています。 また配色は合成皮革でできています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどのブランドのものですか？",
            "answer": "この商品はKUHOというブランドのものです。"
        },
        {
            "question": "この商品のメーカーはどこですか？",
            "answer": "この商品のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品の商品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の商品番号はSS23 / KF32D4SW13です。"
        },
        {
            "question": "このバッグはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このバッグはしっかりとしたナイロン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このバッグはどのような形状感ですか？",
            "answer": "このバッグはかわいい形状感のバケットバッグです。"
        },
        {
            "question": "このバッグはどんな収納性がありますか？",
            "answer": "このバッグには背面にポケットが追加され収納性が高まります。"
        },
        {
            "question": "このバッグはどのように着用できますか？",
            "answer": "このバッグは丈を調節できるのでショルダーバッグやクロスバッグとしても着用できます。"
        },
        {
            "question": "このバッグのデザインのポイントは何ですか？",
            "answer": "このバッグのデザインのポイントはフロントのベルト装飾です。"
        },
        {
            "question": "このバッグはどんなルックに合いますか？",
            "answer": "このバッグはカジュアルルックとフォーマルルックの両方によく似合います。"
        },
        {
            "question": "このバッグの素材は何でできていますか？",
            "answer": "このバッグの表地表面はナイロン100%で、表地裏地はポリエステル100%、裏地はポリエステル65%と綿35%で製作されています。また配色は合成皮革です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 385
    }
}